[lillian kan 照妖鏡] 係咪得罪攝影師？？

P 人口面不P 身
條大脾肥美到

咁都岩不如食埋欣宜

骨腳好睇呀？
依d肉先好呀

又要打J

對腳都P過啦